黑警一早plan好要攻Poly，不服來辨

未岀事前
一早有鬼混入分化外來手足
嗰陣個個手足屌poly人態度差
搞到少人送物資
又唔太想幫poly
到poly少左人，正式攻入
再分化話poly人唔走，搞到害到好多手足
源頭係：
班黑警封死poly，想殺死手足
明唔明
源頭係政府，係黑警
唔係手足

事後孔明 有咩用

要汲取教訓

源頭係搞完紅隧有情意結唔走
D鬼就將佢地情感綁架左係果到
想佢地死守到尾
再加多招圍點打援
先外後內

同意

中大一戰都係用同一招

一早講唔好戀戰
咁話前線決定
自當尊重
手足都有再三提醒
而家大家買左個好貴既教訓
希望謹記
不要再死守一個死物